唔知大家有無有無時間幫我做下關於tinder research嘅問卷🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

你好，我希望妳可以幫忙關於性格與tinder用戶使用滿足度的問卷，希望您幫幫忙！🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀
請跟著一下程序做問卷
1. 請完成五大性格測試

2.完成後請用手機screenshot性格測試的成績圖（長按成績圖即可）⬅️⬅️⬅️好重要！！！

3.上載到以下用戶使用滿意度問卷中，並完成它
時間花費約15分鐘，望您的耐心協助。感激不盡😭😭😭

15分鐘太長 㩒入去揀左幾個都嫌煩 同埋啲問題太濕鳩 好似唔多有關係 垃圾問卷

舊po咪屌鳩左你無圖
開新po就有用? 不思悔改
再咁臭串我用bot賣垃圾data洗你份問卷

唔知大家介唔介意幫我做關於tinder research嘅問卷呢🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️